想為大陸同胞爭取免VPN使用Twitter，Instagram，Facebook

過去數十年，大陸同胞都在受VPN之苦，必須翻牆才能成功使用外國社交媒體。

基於有部份中國媒體公開追討言論自由的權利，因此本人強烈要求為大陸同胞向中國政府爭取真。言論自由! ! !

大陸的同志們 這些年辛苦了! ! !

一起來爭取言論自由吧! ! !
一起來爭取免翻牆的自由吧! ! !

Push

次次講親翻牆班支那都覺得冇問題，話個個都係咁翻，厚顏無恥 支那人食屎都冇問題㗎啦

垃圾支那狗 做咩都係雙重標準都算

重點係 班支那狗全部甘心做奴隸

咩都聽撚晒中共

起來不願做奴隸的人們? 國家識唱又無膽做?

學人講國際化?

對自己有利就叫國際化
對自己不利就叫干涉內政